Yamaha YSP-5600

有冇巴打係用家？想入手，有冇咩地方注意，效果如何？

留意下反射距離meet 唔meet 到

用緊2500 only, 電視同sofa 太近所以效果麻麻